東涌線仲過到海呀

旺角上唔到車嘅打工仔過晒奧運站
仲要人流管制，好多人

奧運站宜家都無人入到閘

東涌已在在青衣及荔景斷左

利申：一手

南昌有車